有d人真係要隔離做一世毒撚

冇錯就係我起吓底就知點解

我都廢事講，所謂有改變係他人眼中只係微不足道

根本就係冇改變扮有改變

做人冇目標，我都係一世打飛機算

大毒撚，何苦要女
未俾人hurt夠？

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

推

係咁㗎啦

哈哈哈

負能量核反應堆

咁你平均每日打幾場？

打到條j斷為止